catgirl不推文直播討論區(12)

呢個網好多c豬嘢睇

C豬式language
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
bailey > 啤ly
靈機一觸 > 靈光一觸
地道 > 道地
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡
一件>一牛

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正

5. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎

c豬同ken的小劇場(from likef)
1. c豬扑嘢時 攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣

2. 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時Ken個無奈樣

3. cg想扑嘢 發姣 但ken完全唔想理佢嘅無奈樣 ken差未一掌打埋去cg塊面

4. Ken真係好好 帶住身患重病嘅c豬周圍遊歷

c豬靚相

介紹番C豬兩位忠實大觀眾兼大金主兼c豬channel管理員
1.馬丁Martin

2. Linna

你地係咪痴線架, 冇追幾個鐘已經爆左一個post.....

未爆開定先姐

我愛cg

留定名先

留名

LM
由1追到12
你哋仲狙擊係咪想搞到cg引退？

幫佢賺錢就真 大家忍唔住睇完又睇

又爆post 喇

點解個意境可以咁match張家屬圖
咁啱阿ken又係著綠色間條

邊有 依家有幾多新fans

越黎越多fans

痴線 推得咁快 你地搞到我係咁睇佢既舊likef

而家日日都翻睇舊likef 好似比cg落左降頭咁

睇緊cg點心mukbang likef
佢話屙咗30個鐘 痾啲墨綠色嘅啫喱
仲話覺得自己屙到腎衰竭

呢排WFH 肥左 我阿媽又見到我成日睇cg likef 問我係咪想變做cg

30個鐘
會唔會死人

菊花殘了

究竟c豬講野有幾誇

睇得多會唔會個樣越嚟越似㗎

真.肉肉兵團

有無人知cg 三圍幾多

之後又可以賴啊Ken
叫啊ken幫佢查藥膏

佢講佢耳仔嗰條片
佢一路講啊Ken一路話佢講嘢不嬲都係咁誇張

Ken話用紅毛泥封鳩住佢算數

新post lm
話說宜家食飯慣左開佢啲片黎睇
警惕自己唔好食咁多

最緊要咬多幾下先好吞

有條amazon片佢話著24碼先啱
搵返嗰間鋪size應該腰圍43.5吋
Hips就50.5吋

唔知邊度話佢著80G bra
咁咪成個三角形咁

嘩
Levis男裝牛仔褲最大38
仲要唔係款款都有
男裝款嘅碼數加返2先等於女裝
姐係女裝都係最大36
唔怪之得佢買唔到衫

對dur奶要計落胸圍定腰圍

叫我如何面對啫喱

最近幾個post都係講啲核突野食，就快食咩都諗起cg

80係cm，香港買bra多數用cm度，但佢應該唔止，似鳩噏

喂柯30個鐘，腸都柯哂出嚟喇

其實我覺得cg係咁買重複衫
係因為佢肥人冇乜選擇
搵到件啱既就係咁著
對自己外型又冇要求
唔會驚俾人覺得自己日日著同一件

lm

已經咩都唔食得
芝士拉絲 糯米糍 辛辣海鮮 啫喱

BrianProblems:

是咁的
Catgirl 同 Ken去左荃灣一間火爐店，有208同278 plan﹐點知坐底左店員先同佢地講得番278 plan｡ CG覺得貴暗示唔想食，但表面上就同Ken講：你決定啦。Ken覺得無所謂啦278啲肉又靚啲，去其他餐肉又要等位又唔知有無開，就諗住照食，點知CG就不停咁強調：278喎！ 278喎！又黑晒面咁。阿Ken feel到CG唔想食就同佢講：咁不如走啦轉地方啦。

CG就發悔氣：唉唔知呀 你決定啦！
Ken︰咁我地走啦去食韓閣啦。

走左之後一路冷戰去到路德圍就爆發，阿ken話cg明顯黑面唔想食，cg就打横黎講話自己戴左口罩點睇得出佢黑面，扮野話佢想就晒阿Ken所以俾佢話事又你想點就點啦吓，最後重發脾氣話唔食啦。！
阿Ken就好無辜咁硬食晒CG啲脾氣。

睇文字都覺得好震撼 真係好想睇個個likef

好似話佢哋去韓燒 入到去先發現無得叫$208個set 得返$278
CG覺得貴但又同呀ken講你話事
之後全程西面

喂吔又掘番出黎

等陣食咩好

我唔想俾CG blacklist呀

呢度全部人已經入左小氣簿

c豬第一個blacklist左你

重睇呢條

重諗住買件打鼓衫著去fans meet

攞哂屋企d垃圾送俾人

無架啦cg is watching you

幫我地買埋

唔得ar我一個人要買十件

咁都夠膽送

又著住banana地布

Lm

哩啲人點會有朋友

我知點解佢去動物園啲猩猩會望住佢

或者見到同類都會望住佢

佢會唔會大隻過猩猩?

係因為香蕉衫

猩猩：點解佢可以係出面行黎行去

tb食物自己食都算 仲要送比人 係超級市場買d 正常野食唔得既

我特登copy埋BrianProblems嫁

笑出聲

同fans同歸於盡

好西呀
佢成日都黑面又扮無嘢
想射晒個責任比Ken
同埋死肥婆做likef都食得咁寒酸
真係當自己乞衣

佢仲大隻過猩猩
猩猩都以為自己黎動物園睇奇獸

好mean

害死佢啦等陣冇得去fans meet

咪係囉
無理由你地個個有得去睇CG食野...我又......唉

makayla 有賣開衫 應該俾到好多選擇佢
只係cg 懶唔花時間去襯衫
日日著依喲衫同梅菜褲出街

如果要減肥，睇佢/睇佢食嘢就岩哂。

好想睇呀ken 抱住cg 黎屌
btw 佢減完肥d 肉會唔會變到咁

見到cg ig story 唔知係拍片定開likef呢

似拍片估計今晚又冇likef了

好唔開心冇新likef

幾個月前已經 blacklist 咗你

食辛辣麵好無？

真係好仆街 仲要話俾人知
收到呼拉圈嗰個 個表情勁尷尬
一啲都唔開心

佢之前唔係開likef講過makayla間舖既壞話咩？
利申 只係連登見人咁講

呢排咁勤力拍片既

因為唔想開likef

唔知條片入面果啲fans有幾多個已經醒覺左呢

加芝士

一定唔會得80。過硬90

講咩壞話 想知

食埋糯米糍當飯後甜品

我覺得佢日日都會俾功課KenKen

咁我諗住轉載要註明作者嫁嘛我對你唔住呀

當時既Makayla同cg好似差唔多身型
宜家cg肥人地幾個碼

啲人見到佢送cg嘅啤牌超開心
仲叫佢快啲出 所以佢啲咁核突嘅自家設計真係會有人買

加埋啫喱

又係佢地講出片嘅錢多過likef

講真cg如果肯減到咁 實有公司肯sponsor佢做skin removal

以前Ken都會幫catgirl準備下禮物
睇得出真係有愛 但而家好似為views而做咁

第2條片睇得出ken 英文真係差到
Organe都要問cg係唔係

最好笑係佢地一野食曬一大塊朱古力
真心好撚痴線 點樣咁快食曬
唔係唔鍾意食甜野咩

同埋cg都讀錯marshmallow
好心唔識讀唔好扮識

Sorry 連續三個留言
想補充下佢第一條片即聲我真係聽到反胃

做咩成日c豬上身呀brian

我都係 依個月我困係屋企 食完就訓低睇cg likef
跟住我照鏡發現自己肥左勁多 好驚

但likef有時都乞到幾十蚊

個肚腩可唔可以當枱用

:唔中意食唔代表我唔會食咖(閪面)

少咗見人真係好放肆

暫時未得既 但再咁落去我驚真係得
唔制呀 我睇cg食野當自己食左算啦

第一條片cg手臂內側啲濕疹一達達深紅色
好似傷口咁
仲恐怖過而家

cat: 吉百利>百家樂 會唔會爭太遠呀

第2張圖直程大舊過大蛇丸⋯⋯⋯

佢地真係無咩常識 其實真係好可怕

我都反胃好唔慣

諗起ken仔唔開心會pass away

睇佢食嘢係會增進食慾
睇少d

台灣果個？ 我都好鐘意睇
耶~~~~~~~

好姣呀把聲
難怪以前呀Ken咁死心塌地

Btw佢d英文⋯⋯marshmallow同carbohydrate 都讀錯

但我睇佢哋食嘢會飽撚哂食唔落

但我睇就會好想跟住佢食 變到勁肚餓

唔識讀嘅英文真係skip左佢講返中文仲好啦
仲要兩個英文都差
兩個都唔知對方讀錯
照剪埋啲柒位出街

仲話Dse穩攞3
真係笑死人

我掛住望佢個胸 好似冇戴bra 凸咗點

呢d 咪叫天生一對

成日睇睇下live忍唔住自己走去摷嘢食

鐘意聽perfume

真心除咗仇人之外都唔會送淘寶食物比人咁痴線
自己食日本珍珠奶茶雪糕都識話難食 有冇諗下人地收到淘寶食物會唔會覺得難食啊
其實正正經經去759買啲零食都唔會好貴啫
喺fans meeting 講明自己拎屋企啲垃圾同拍片剩低嘅野送比人
根本係佢自己逼啲fans變haters

岩岩又睇c豬d likef佢係荃灣見到呢張banner

佢話邊爐加韓燒85蚊咁平 有d 唔敢試
但係佢係佢既家鄉食40蚊既bbq燒肉加邊爐就好放心泰菜永遠是最好的

泰國食到陰毛都無問題

可能平時都食唔少...

食邊個的陰毛

泰國咩都好

今日食住炸雞睇飲茶likef

我都係
成日半夜睇 搞到口痕

食到變屍豬喇

唔準你亂講野

烏鴉口

送幾包腸仔畀你

睇到”飲飽慾醉”

好撚痴線，推到第12仲要愈黎愈多fans

我都驚我會變屍豬到時真係唔知點算

係

下個月失業，可以日日推post

cg由我地守護

我覺得自己都向緊呢個趨勢發展
武肺幾時完 我想落街跑步呀

點解我理解到既係~淨邊爐或淨燒以2個人嚟計係$80+$80+$48
利申： 冇睇片

大家齊齊變cg 啲衫就黎唔啱著

數學天才

大家一齊買eyo衫

買十牛依喲同十牛打鼓衫

點解牛打鼓衫，佢著得攞

睇少咗幾隻字 佢有病㗎

落

開爐唔洗俾$48既

一見到搞神馬條新片就諗起......
馬田係咪有追post!

但人地話向街市唔敢食

但佢做個啲動作真係成隻猩猩咁 睇個陣心諗我係現場真係想踢佢入去

因為佢唔會食 所以唔洗計開爐費

佢生食

屌 有條飲茶likef佢地食腸粉 有一細舊仔癡喺個碟度佢哋都唔放過 Ken夾唔到cg又走去夾 之後仲話我夾到喎我咁我食啦其實係咪應該讚佢哋唔浪費食物 好有衣食 而唔係笑佢哋鐸縮孤寒

Sw

第一條片把聲咩事 發曬姣咁

把聲好恐怖

我有印象 個一細舊仔真係細粒到 食埋佢冇問題 但c豬咁講野法好難聽

邊條likef？想睇

睇番台灣直播去到尾聲佢地番酒店果part 觀眾話想睇呀ken剪片 ignore左cg 呀ken就叫cg去沖涼 點知cg就咁話驚個mon反光 啲觀眾睇到佢全裸 又話沖涼好嘈會唱歌煩膠到

點心mukbang

得呢度啲人先會想睇CG裸體

點心mukbang 45分

好似弱智真係
同埋個頭好似成個星期冇洗咁

Cg又食韓式熱狗

點心mukbang 一開始食腸粉嗰part

我又真係好想睇吓佢全裸

又唔鍾意食炸野

見到有人留言同佢哋講食點心超肥
我就心諗cg食唔食都係咁肥 同埋佢哋根本就唔會care呢樣野

獵奇

c豬又話去到泰國d 濕疹好返哂

佢r到隻手好似有撻白粉咁 好核突

唔鍾意食唔等於唔會食
不過佢食親嘢嘅片都會講一次自己唔鍾意食炸嘢

屌, 竟然係咁。

佢話曬傷呀

佢上次likef都咁駁我地

覺得佢好似cg

今日會唔會有live

佢可愛好多

包括你

佢最有道理

曬傷會咁既咩？邊個信

咁又係，起碼小福識分享

其實呀ken係咪諗左分手好耐
條片係幾個月前up 但個background係佢哋18年去泰國嗰陣？

佢午餐likef先攞命，臨最尾show佢的濕疹皮

真係唔知話佢唔掩飾好定係唔知醜好 好驚佢遲下比d 屎我地睇

一齊集氣

仲有每次人哋一話佢哋大食
Cg就會喺度講自己成30個鐘冇食過嘢

CLS, 第一條片把聲, 語氣, 速度, 做過既動作全部都好撚恐怖

岩岩睇左，真係好愛地球，食得好乾淨

其實佢可以挑戰一星期唔食野應該都ok

應該仲難過姣婆守寡

小心呀！！！！會助長肥肉

我都嚇親，第一條片既cg唔係我認識既cg

You are not alone

我由第二追到而家

真係搞應該唔錯，唔洗錢又有迴響，仲可以減下肥，一舉唔知幾多得，正啦

Marshall綿花糖

牙who who who who

唔知有冇人留意到，佢上次likef食野特登放慢速度食野，見ken食一啖佢先食一啖，可能驚又比人講不過都係想睇返佢鯨吞個樣
佢仲要個口明明冇野都係到嚼嚼下

把聲好驚嚇

生理上可以 但心理上唔可以

samesame

係咪18年之後已經開始無送聖誕禮物俾屍豬喇

Makayla樣同衣著都靚好多

可能個時開始就對佢心淡

佢其實俾makayla執下都可以好靚

應該拍緊新片！

皮膚乾燥都會

仲有會話今日係我哋第一餐！

睇返依兩段片覺得佢地好sweet
但可惜依加

睇咁細！小朋友你中cg毒啦

我覺得係佢濕疹痕 r到咁

執完佢都keep唔到
好快打回原型
除非佢換過曬啲衫

佢根本成個人乾淨企理得體啲！話晒都係賣衫老闆娘

cg會唔會試呢

最幣既係喺第8日佢會將果一個禮拜食少咗既嘢連本帶利食返呢

一定會拍片 肯撚定

勁吸引

c豬：屎黎架！我唔會食！

佢成日氣炸完都係冰
緊係叮好食啦

同埋成日提住自己好飽
但對眼係咁偷望ken個兩兜

屌

Btw 師兄你個名

癲夠未呀你地

第一日就會同呀ken講：咁你食咗咁多無理由我又。。。

仲以為冇人開
原來己經12
LM先

指定說話:呢餐係我地全日既第一餐!

LM睇泰國果陣就怒屌after you
香港果陣就讚到天上有地下無

: 過江龍一定係伏！

點解宜家真面目出哂嚟

一定話伏啦 又唔道地

芝士拉絲

佢好似唔鐘意食after you
鐘意食另一間

咩jood 3 jood

佢應該會死咗

怕洩底胃

好撚好笑

點會呀，佢啲脂肪會啟動保護機制，唔會餓死

佢以前係死貓聲 依家變咗老虎乸

same

發覺深夜多舊fans

唔知尼度有無cg 個電話

我都覺

咩嚟㗎

你試下打去

笑撚死，台灣likef佢同個司機吹水的國語爛到
又話自己中學中文用普通話教既，仲要精英中文班

到時佢用返拍第一條片好嗲嗰把聲同你講 人哋已經成七日冇食過嘢啦 呢個係我嘅第一餐 跟住一路飲住手搖食住炸嘢講 我唔係好鍾意食甜嘢同埋炸嘢

btw 睇尼條片cg 個西格又出反曬黎

身形都係

佢都冇心改

唔知點解有聲

7日冇食過嘢會唔會已經...
佢點頂到

我哋叫佢試下挑戰七日唔食姐
佢平時最多話30個鐘冇食過嘢

應該去到30個鐘個陣已經嗌晒救命

七日唔食嘢 第八日食番平日份量嘅N倍

愈睇愈好笑我係咁loop呀頂

C豬又唔likef又唔出片 好悶呀

今日心情麻麻 有咩c豬片睇完會開心啲

重溫緊點心likef
想睇佢地分嘢食

睇緊台likefcg的國語笑撚死

我都係有咩可以俾我笑吓

台灣likef,屍瓜汁 嘔奶

等我睇吓先

個個當左連續劇咁追

cls我地係咁幫cg刷views

會唔會上hit rate

心有肥閪一點通 我哋諗啲嘢都係咁上下

刷多D cg有多D錢買肉食

又俾錢佢賺

猛⋯猛嗰嘔奶⋯⋯

摸之之扒

啲view屎多幾多, 啲實事龜爆升, 啲job多幾多都好, 無論如何始終都係

你係咪睇哂咁多個post

未開始

上次ken食過橋米線 cg食普通size
不過好似有加底

一邊望住ken碗米線一邊瘋狂飲水

緊係要加底啦
Ken食咁貴唔通佢淨係食普通咩

Hater 珍珠鮮奶

唔中意食甜嘢又成日食芒果冰個啲
自打嘴巴到不得了

佢又話中學用普通話教，點解的普通話爛到仆街仲話入左中文精英班

可能係人生飲得最多水嘅一日

咁冇理由你食咁大碗我又......

佢係話自己最鍾意食酸野

一陣唔小心現實當咗口頭禪咁講

我地對上的post都有講成日自相矛盾

我諗現實應該唔多人會有怕蝕底胃

其實佢係咪驚人哋話佢咁肥係因為鍾意食甜食炸嘢 所以先扮晒最憎食

佢會話唔鍾意唔代表唔會食

加一
啲天氣搞到個人更加抑鬱

Btw我睇親你張改圖都笑到仆街

係咪因為國際學校

百佳個大倉頂唔頂到

飲左全年份量

呢句嘢好洗腦

佢呢種怕蝕底真係頂唔順，明明可以食少啲減下肥，但呢種心態令佢越食越多

講起加底, 我又諗起食譚仔套餐加唔加底都係咁上下

可能係

但係都無理由咁爛

真係矛盾到不得了完全唔係做自己，之前佢講過佢有偶像包袱，可能就係因為咁就不停搵藉口包裝自己，搞到前言不對後語

我平時去譚仔食普通兩餸+個小食都已經飽到想嘔
佢仲要食加底 dllm 個胃真係黑洞嚟

我有個fd都係咁
佢都係個啲肥底女黎
為左食多啲野唔飲有氣嘅野
佢仲要講埋出嚟
「食有氣嘅野頂住個胃我咪食少好多」
因為個餐食逐碟計錢 我地除返幾份咁些牙嘅
佢驚死食少左會蝕咁

其實讀國際學校唔係應該好有錢架咩，點解仲要咁計較既？

佢有咩偶像包袱

我叫兩餸加野飲已經勁飽

所以咪話囉，係食野上怕蝕底好難唔肥

食野怕蝕底真係好on9

佢自己講架，唔記得咗邊條片不過我都唔知佢可以有咩偶像包袱

肥唔係冇原因的

佢有咁多個胃

平時去譚仔一餸少米都未必食得曬 究竟cg係咩構造

之後佢地嗌pizza食
兩個大批
加兩盒意粉 薯格 沙律 湯
都食曬....

佢地真係好撚多胃

然候cg食左3/4 kg都唔知有冇食到1/4

可能係屋企人有錢 佢本人冇錢

睇緊佢個飲茶likef 食13碟真心恐怖

我兩個人5碟已經飽到仆街真係痴撚線

真
怕同frd講講下野會派膠咁衝口而出

好撚癲呀
可唔可以參加大食王比賽

真心兩件pizza我已經飽一日

佢咁肥好明顯就係因為食太多垃圾食物講唔鍾意都冇用 我地有眼睇架嘛

見佢地食牛角4人餐都話岩岩飽就知佢地幾大食
真心每人坐底食兩兜飯....
仲要有兩碗有蛋...
好撚飽呀...

佢仲要叫嘅全部都係飽嘅嘢食 又飯又包咁

屌c豬上身

我都係點樣食全個

點解ken食咁多都係肥咗個少少
相反cg重量係幾何級數咁上

咁無理由你派膠我又.....

又要塞爆廁所

cg話唔夠飽好似

痴線架 咁都有得講

因為cg有好多個胃 特別係唔食會蝕底胃

其實個兩個人四人餐完全有突佢仲要話唔抵食，之後仲狂食零食

萬能key

哩個你架嘛 ，咁我係咪可以咬你嗰個呀？係咪先？

食左成大包cheetos原本仲話要煮兩包營多

饑荒個陣佢地點算

你仲爭我20萬膠呀

我個個謝霆鋒40蚊台幣 10蚊港紙咋

kg要解剖cg黎食定係cg而家瘋狂食係好似啲動物咁儲糧

cg既手臂=普通身材既女仔既大脾

有聲 中毒太深

Cg嘅大脾=普通身材嘅大象嘅大脾

啲肉擺唔擺到入口...

玩3P係咪可以咁講？

我個腦依家係咁loop摸之之扒

食撚到高膽固醇
同要食爛肉肉

笑撚左

kg：咁我依家係咪食得？
cg：咁你咪食囉，你不嬲都可以食架

好掛住肥芝icon

摸之之扒 我啱架囉 摸之之扒啊

我個次睇完台灣likef都係

落地獄了

個樣仲要勁閪

咁冇理由你比人拮左咁多下後面我又....

入得呢個po就預左要無限落地獄

啲肉應該唔好食

我都落左好多次

咁無理由你比人屌屎忽我又....

瞓醒唔知大家推到幾多頁

好歡樂呀睇到D改圖就好開心

講句嘢都係鬧交，即係呢我平時傾計都係咁樣傾計既

成日追唔切post

下次開likef會唔會成個chatroom都係 冇理你xxx我又...

大家今日推慢咗喎

我今日都係

3p都要公平
你un左佢10下
每下用左0.幾秒
力度為乜乜 n
你陣間都要做返一樣嘅野

Ban埋

如果我地真係鬧交唔會咁囉我真嬲唔係咁

其實你地係咪未見過人鬧交鬧交會大聲一千倍架囉我地而家係理性討論

Ken點食都唔會肥咁 好羨慕
見佢都飲好多甜野

因為ken girl 咩都要做 要洗野執野 出街拍片又要拎住d 好重既器材 總括來說 就係要服侍c豬

cg會唔會要kg扣喉嘔翻曬啲嘢出黎然後cg自己食翻

kengirl賣左身比cg

重點提供性服務....

屌係咪餓到要咁做

仲要啲飯好似好實好多咁

仲爭佢2萬蚊嘛嗚嗚

一定好好笑

其實一個人都可以食哂一碗套餐嘅
不過我想知單餸或兩餸然後加底會唔會比一個套餐唔加底既份量多？

唔食會蝕底架

呢個post越睇越嘈
係咁聽到c豬把聲

一人一蚊救救小kengirl

咁你食左我嗰啲...我唔食又....

笑到好辛苦

做鴨都叫服侍完有錢收
Ken仲要比c豬虐待

仲要比cg觀音坐蓮...
咁無理由你un我我又唔....

我驚c豬以後唔敢做自己
咁就冇野笑

我相信cg江山易改本性難移

個碗極深
個個碗倒出黎應該有2-3碗普通家庭碗嘅飯

我諗佢計較既原因係佢個黑洞, 吞極都有位擺。因為KenKen食得多咗或者貴咗咁佢就會食得少咗或者就唔可以食貴啲

其實係咪要食藥先搞得搞

要帶量杯同攪灌機分

陰啲陰啲咁表露出黎

耕田都要力啦, 隨時食既嘢都唔夠消耗既多。唔好話食極唔肥, 唔係越嚟越瘦都已經要感恩

應該佢哋個餐夠5,6個偏細食女仔食

話時話屍豬咁嘅身形啲皮肥得濟出汗摺埋晒 再加佢唔飲水 唔食菜 淨食肉 啲汗實臭到淵

辛辣海鮮味

加鹹魚再溝臭蛋味

諗起上次講起食雪糕點分
你地有人話整溶d雪糕再用量杯分
笑死我

夠曬公平
唔會有:咁無理由你食咁多我又...

即刻升仙

其實Q仔同佢食個次真心慘

諗起夏天巴士啲阿叔

仲話人地唔啱口味 明明係自己秒速食哂d嘢

去嫖妓Version: 咁冇理由妳收咗我五舊水而妳又唔......

我哋呢啲平凡人又點可以相提並論

btw睇佢飲茶likef
叫鐵觀音係就咁叫觀音

冇得食之餘仲要俾人老屈

唔怪得ken girl 同佢開likef要隔多一個人位

其實呢個梗黎架？上一個post都有人講，但我唔知點解係辛辣海鮮味

佢個自私燒肉likef一開頭好似啲智障小朋友(no offense) 好興奮咁哼住歌係咁un又手舞足蹈咁

就嚟要連啲飯呀啲餸呀啲甜品呀全部都要掉落去榨汁然後用量杯去平均分架喇

閪味~＞蟹味/咸魚味~＞蟹/魚都係海鮮

佢係 其實佢心情好定心情差一睇就會知
例如平時啲likef如果有人課金得多錢 果個likef佢係特別興奮 d語氣都會唔同d

上次likef見到有人叫佢地用榨汁機分野食

個陣好似仲係係痴線西到傾

我都覺
不過好明顯係懶過西
坐定定等人服侍

哦~原來係咁，知道之後對辛辣海鮮味多咗一分厭惡

你地講到cg好撚似肥芝

如果c豬智力真係有啲問題我會唔忍心笑佢

每日重溫一條likef是基本

開likef都搞到好似做sell屎咁

慣咗有ken無微不至嘅照顧

係乞錢

最多好似bob叔500蚊

辛辣味應該係嚟自佢啲汗, 食既嘢同個人衛生同懶既程度

佢地燒緊肉個陣c豬仲好緊張叫ken要雙數咁落啲肉
又要平均分配

屋企3個人都係嗌5-6碟⋯
13碟點塞⋯⋯

其實佢會唔會係bipolar disorder
即係情緒好容易大起大落嗰種

一句講哂, 你有冇佢咁重量級先

一個人肥多數怕熱而而家係夏天再加上佢有濕疹, 性格都應該係其中之一個因素, 所以就 .....

加底不如食過橋啦 過橋都唔係好多粉咋嘛

Why not both

扮細食呀嘛

燒肉睇到好肚餓

要食細碗d
如果唔係又比連登仔話佢大食

hello hello

硬係覺得加底唔抵, 可能係我果邊既問題。堂食加底唔加底都係一碗過, 用細碗裝既加完底又唔會轉用大碗。外賣都係一個兜裝哂啲米線

係驚唔公平

記得記得c豬有冇咁細膽 要ken girl幫

真係好㭍

果條片我都睇到呆左... 兩個人食兩個大批重要加其他野食

cg bb開likef未？ 我好掛住你

佢係咁
睇佢台灣likef 上到uber播歌好大聲驚有版權問題
又係勁驚唔敢同個司機講
:呀ken不如都係你講

落地獄啦你

但係佢哋乜都要分得咁匀
食量應該唔會爭好遠

有時佢地食到好飽但為左唔好蝕底都會食
真係有必要咩

有人留言話係一家四口嘅食量
Cg話唔係呀嗎 之後ken話其實都真係一家四口嘅食量嚟
Cg又話對上一餐已經係30個鐘頭之前仲要肚屙咗好多次

跟得大家多

講真我地一家四口去飲茶都食唔到咁多
c豬個胃真係大得驚人

但你買咗兩枝喎

有冇諗過全部係脂肪唔係肉

Ken個樣

我都係
好肚餓

肚屙重食咁多野

唔好食啊會變cg

邊條片 想睇反

屙左啲綠色啫喱

笑死

我都係 頭先睇住飲茶likef勁有衝動想搵嘢食
但再望下c豬肥到行路都好辛苦咁
我就打消左呢個諗頭

就係痾左咁多出嚟 成個肚空哂

佢一開始嗰條棉花糖片嘅時候都勁似弱智

屌警世圖

佢唔飽嘅意思係唔夠肉

呢句夠毒 即刻唔想食

呢度所有Fans都岩用

可能上一世cg係埃塞俄比亞嘅小朋友
冇啖好食所以今世要食返夠本

即刻唔想食野

C豬提升咗大家自制能力

佢話好飽好飽但係都仲想嗌多碟牛肉腸

同ken: 咁嗌唔嗌呀？

Brian你成日都好賤

仲話想嗌甜品 但甜品11點後先有

保護大家咋

喺台灣, CG有垃圾就自己掉落垃圾桶, 然後Ken有一張紙巾叫CG順手掉, 掉完講咗唔該哂,
然後CG就 " 唉... "。張紙巾咁細又咁撚輕, 喺正垃圾桶隔離, 最多係行一步都咁撚樣。試問又點會唔係叫Ken去問呢 .....

Inbox呢張相俾c豬

係 佢閪左面

咁呢張圖都要貼下堂提醒大家

溫馨提示
睇likef既時候唔好食咁多野呀

執輸行頭慘撚過敗家

好正

好想聽佢講呢句嘢
最衰冇得睇番

我睇緊整鳳梨酥條片
好想食

今日好靜 個po推得好慢

睇返以前d片 kengirl d語氣真係sweet d

好cute

係梅菜褲呀

因為cg太耐唔工作了 真係懶豬黎

條梅菜褲大到可以當被cum

叫佢送俾你當被冚成晚聞住CG咪得

宜家佢一個禮拜先工作一日
搞到我地班fans日日都期待佢快d開工

應該忙到唔開live
揾資料中

如果你叫到佢送呢條梅菜褲俾我我一定會冚
但佢送左俾我咪冇褲著

應該係忙住食嘢,訓教,痾屎同嚟m

玩到咁大

嚟M都係工作嚟

咁佢日日都工作緊

一條底褲兩個人著就係呢啲

cg究竟食開幾多錢嘅三文治

nipple都free咗咁耐都係時候要向前邁進一步~~~
Free the PuSsy 😂

好撚勁 真心咁食得不如參加大胃王比賽贏下錢

玩咁大

14蚊正常價錢啦
平時7仔都16蚊

所以食洪瑞珍呢次一定私下屌貴屌左勁耐

今日個post真係推得好慢，我都要訓啦，希望訓醒會爆post，等睇大家mean爆既cm
P.s. 如果catgirl有mon post既話真心有怪莫怪，我講下笑架咋，如有冒犯同你say個 sorry我真fans黎架
Bye biii~

所以佢今次唔敢講貴❨鏡頭前❩

上次食完成碗唔夠飽 係咁撩碗入面啲野放入口

save低提醒自己

但又要扮飽

c豬其實你下次工作果陣唔洗扮飽咖
我地都知你食量
你盡情食啦

set做wallpaper

好擔心佢食唔飽會瘦左

可摸耳p成牙ken個樣
屌 笑醒曬

驚佢會瘦過ken

好懶要開電腦先用到photoshop搞

唔好學c豬咁懶啦

要瞓了 聽日再搞 bye biiiii

Bye biiiii

開團想join

佢喺泰國vlog有食過
話好難食

佢留言有講

突然覺得...好彩佢地係AA
咁食法如果ken俾哂, 真係食窮佢...
不過ken要為左cg而叫咁多野食, 就算AA都要用好多錢

但條褲有拉絲....

今次洪瑞珍真係廿蚊港幣喎

呢幅要放#1
提醒咁多位巴絲睇likef時唔好放縱自己食嘢

邊條？

上次佢開likef有人留言話佢瘦咗 瘦到頭都細埋 笑撚死

應該係早排cg生日佢地出去住酒店果次

睇左泰國零食條片
CG真係懶過隻象 下下點kengirl做野
仲要話佢直播緊 所以啲野要kengirl做

我又去睇下先

究竟係邊條片，我岩岩睇左食阿布泰條片都冇點人做野，好想睇

應該係呢條

好掛住cg啊幾時開likef

台灣likef真係寶藏黎

可能又要等星期日

c豬都幾忍到手堅持到一個星期淨係開一次

冇cg live嘅日子...度日如年

而家聽緊謝霆鋒啲歌 即刻諗起cg

睇完依個post嚇親
咁多瘋狂fans

仲要班fans係會話佢條底褲芝士拉絲既痴線佬

連登呢啲係特別fans

重口味fans

激凸性感cg

佢粒點好低呀

正想講....我想像唔到點解粒LIN會喺嗰個位...

第三張對奶直頭係一塊嘢咁，完全唔係波型

佢又唔著bra 梗係胸下垂

真係好似

好衰

睇c豬likef 真係會睇到好炆
佢地買左個120baht既西瓜 係咁話好貴好貴 跟住開出黎d 西瓜肉超紅 又話驚係假野 連dump 唔dump左佢都拗左好陣

睇過依個live 話舊西瓜好假
係咁話好驚好驚

咩likef黎價錢過左雙位數既，佢一定話貴

二十蚊喎 二十蚊喎

泰國likef 會員先睇到
其實港紙都係30蚊者 做人咁計較真係辛苦

30蚊都話貴

30蚊啊30蚊你真係要食？哇你咁有錢咁你還左二萬蚊俾我先啦

好似啲猛獸想食肉咁

比你搞到想join會員

好似睇緊discovery chan膩呀

其實點解係chan lee既，咩文黎，我睇佢又唔係唔識讀channel 呀，點解讀到咁奇怪

詳情：

join 啦 雖然冇日本likef睇 有d 失望
cg 以前d likef好多都勁長 可以開黎當背景音樂播

當電台咁聽

唔係話del咗好多live咩

係都舊西瓜驚佢多d

由19年4月至到上次氣炸都有得睇

有冇278打邊爐睇

278個likef係咪今年1月31號？？

好似冇左鬧交果part呀

呢度搞左個fans club簡直係益左c豬
又吸引到多左人睇舊片同likef 又多左人入會員

都話fans club黎，cg仲話我地

係咪就係31/1個likef？ 我就係見段片係邊爐 但係就正正常常冇嗌架

c豬應該多謝我地啦 又可以食多幾串10baht串燒

食100串都得啦

我地間接請左肉肉俾c豬食

助養Cg協會

係呀

冬瓜豆腐-> 冬菇豆腐

佢下次fan meet應該變晒連登仔
然後個個着依喲衫打鼓衫和應佢,完左要好似金鐘m記咁樣大合照就一流

如果likef join 會員 cg會唔會讀我個名

岩岩比呢度d post 燒到
Join jor member
有咩片推介

新join?

我struggle緊join唔join會員
好想睇返佢啲likef, 但又唔想俾錢佢賺
25蚊港幣喎, 認真咩
冇理由你地睇得咁開心我又唔...

你等佢開likef果陣加入 佢就會多謝你
開likef果陣留言肯定讀

好期待 希望有幸參與
唔知人數上限會係幾多呢

我都係諗咗好耐

最尾果句

25蚊港幣喎？食到10串10baht串燒啦
不過如果佢有哂所有likef我都會想加入
但佢又del哂好可惜

睇左台灣珍珠奶茶雪糕未？

好！而家睇!

咁等佢開likef 先 join 改個靚名

要係新post加入必睇likef list

知唔知邊條？
台灣的士司機吹水果條

係最經典嘅likef

學前幾個post個巴絲打咁 用連登名加入會員

好提議

呢個post 幫cg壯大左個肉肉兵團

可以幫助新fans更了解c豬bb

Fans meet一定要預埋我地特別fans呀

一定認得
激死c豬但又有錢收喎

ok我已經整合好

ken話我地係另類fans

我記得佢係覆你 係咪

其實佢放返曬啲likef出黎
佢收50蚊我都會join
分分鐘因為咁賺到幾百條珍珠奶茶雪條返黎

唔係
好似係果陣c豬叫ken讀下d留言
ken話係另類fans留言

仲要忍笑講

係囉 c豬如果你mon緊post可以考慮下
放番哂所有likef出嚟我一定join

究竟啲無聊人為咗睇c豬啲likef去到幾盡

笑左係囉冇理由

另類fans係咪要自己坐埋一枱

啱啊 預埋我

證明到我地其實仲忠實過kafai

係咪會收貴d

相認個陣一定好好笑
諗起大家咁重口味話想睇c豬裸體乜乜乜

另類fans 一人一杯 hater珍珠奶茶

C豬睇清楚邊啲先係你嘅fans啦

佢冇得唔多謝我地

買多啲廿蚊雪糕比佢食

每杯放一隻螞蟻落去

着𠵱哦衫相認

仲有打鼓衫

睇緊台灣珍珠奶茶個likef
1:05:30 cg落車開車門時個車門撞到棵樹
個車門唔知有冇事司機即刻落車check

打鼓衫連鼓set買會唔會平啲

係如果我係個司機真係會想屌爆佢

Hey tus
屍豬啲英文其實有啲倫敦口音

口爆會唔會正啲

另類fans入面嘅另類fans先想睇
我唔想

叫c豬出個福袋
包括一牛𠵱唷衫 一牛打鼓衫 一條梅菜褲

佢之前係咪話梅菜褲喺h&m買?

屌倫敦
不過我都成日覺得佢d發音係想扮英式口音

屌 如果個個都著住呢套衫
笑到仆街

diu 咩黎

呢d粗重嘢交俾你

竟然有佢啱著既size

omg想嘔

好似係

個個變左c豬
d豬 e豬 f豬 g豬

屌 咩事

第一張勁真

如果用黎做icon入likef chatroom會點

變咗c豬姐妹咁

十兄弟咁

屌一定俾佢秒block

鬼妹身形

6個鐘
你真係VVIP級fan屎

我要睇返佢飲茶mukbang，五一外賣同fans送禮物likef
最正係飲茶上酒樓嗰段

改名做c豬加入會員
佢會唔會唔讀

仲未睇晒佢珍珠雪條嗰條 泰國螞蟻係咪likef嚟?

我冇睇到上酒樓果段
我尋日係由佢叫嘢食果度開始睇

睇返啦 好睇

未必讀可能會就咁話多謝加入
或者可能賤到直接唔讀

喪留言比佢

係呀你竟然未睇！
螞蟻好似係泰國道地晚餐個likef

好 今晚睇

好期待

我見到你哋話想join member 即刻cap圖比fd比佢睇
佢唔信有人想join

睇到綠色啫喱

好彩我本身唔食綠色嘅啫喱
佢行路去酒樓嗰度係咁話想搭小巴 但阿ken唔肯 又係咁話好遠 好多樓梯

係咪講緊屍豬

你啲圖成日都咁高質

拉落去笑咗出聲

笑到癲

食慾不振已經fail左

人哋話有濕疹就唔會生暗瘡架

行嗰兩步路都懶

記得上次likef有位觀眾留言
話想佢講句多謝支持
佢好似就咁讀咗個comment 冇講

係仲有得買的

幾錢?

食慾不振同性冷感都唔中喎佢似好撚大食好想ken搞佢

白帶拉絲

佢係邊條片講左件做牛架

香辣海鮮

其實點解係香辣

屌 笑撚到跌電話

呢兩件 你會揀邊件?

a-z豬

朱古力髒髒糯米糍

佢好似冇著牛打鼓衫

1.依唷
2.打鼓
3.banana

投選最喜愛嘅fans club制服

屌你又落地獄

2

爆裂鼓手團

大約$79記得最大係XL
個板型係好鬆好梅菜咁 着耐左更梅

呢條片佢有著牛打鼓衫

依喲
想要cg日日著住又唔洗既個牛依喲

佢話自己買左幾十條

救命呀
好變態呀呢度

另類fans集中地好愛cg

其實條梅菜褲我會著黎瞓教

Google到
我都買過 dum左太梅菜

一人買一條同cg同款

2有氣勢D

好夾C豬fans club

1,2都鍾意 2嘅話要好有勇氣先敢著

同cg夾band

月經不調已經中咗

2著出街有啲羞恥

c豬著住打鼓衫好cute

幾平

Martin話自己成日有血塊係咩料

好擔心cg

白帶拉絲都有

瘋狂錫cg

連口都有拉絲

佢點解會買，好撚佩服佢

成個變態佬咁

Kengirl梅窩likef
睇到識背 有人叫ken快返去洗床單

好過佢設計嗰啲

幫cg洗底褲

依唷再配梅菜褲 梳返c豬頭 total look

我有條係sixty eight 買既屋企短褲好似c豬個條 每次著都諗起c豬

想知cg而家係著邊款鞋

到時fans meet有超過十個cg比咁多cg包圍好幸福

係咪new balance

男要扮ken

佢仲有件牛仔背心架向makayla度買

第一屆cosplay cg大賽

好似係 但唔知最update 咩樣好想知

諗起都

仲要配佢副黑框粉紅邊嘅mk 眼鏡

仲要係嘴個度上粉扮甩皮嘴

原來蝦乾得6個post cg係佢double

幾時會買返牛依唷/打鼓衫襯？

cg2.0

應該係 佢好似著左好耐 對鞋要承托c豬既1xx kg 竟然都未爛

C豬係評判

其實我覺得個件牛仔背心好似乞兒衫

cg仲正過班beauty beggar

要買返c豬 size先夠原汁原味

睇cg會開心 好過睇佢哋亂賣廣告

真
依唷/打鼓衫仲靚

佢仲有件avril lavigne都經常著架

寧願佢著依喲
牛仔背心可以比cg fans 原汁原味

佢之前片咪有條著makayla的衫，其實幾好睇

會變one piece 短袖變長袖

唔知有冇人啱著

又出左垃圾片
笑死

4. Avil lavigne

其實係海盜衫

又冇likef

一個褲管夠塞曬你2條腿

起碼都有嘢睇

C豬著完件衫特別立體咁 好真

新片cg睇落去好似姿整左雖然都係依喲衫

屌咁都搵到

係打鼓圖太高汁 有加成

識p圖嘅巴絲 可唔可以將呢張嘅cg p佢搭緊海盜船

係等我睇下新片先
得5分鐘

我都覺 條腰位特別立體

得5分幾鐘 唔夠喉

唯有睇舊片同likef

身形夠立體

又hktvmall
C豬同王維基有冇做過愛

同一隻味既飯都要一人一盒
係咪驚分唔均又唔公平

都係2

最好有埋幾分幾秒 即刻飛去睇精華

你謝霆鋒都40啦

做個統計 邊個係新fans

cg:呢盒野有面有菜架 真係十分健康姐
ken:係啊啱曬你
究竟kg同cg係咪mon緊po

個謝霆鋒10蚊港幣咋

好似日日都有新fans

係想知有冇人因為呢個討論區變咗fans 或者去認識cg

睇緊新片

點解條條片都可以講到淫野

自熱飯好啱懶惰嘅cg

一定會越黎越唔健康

Cg食評真係好廢又無用
第一盒飯乾到仆街佢第一啖就話好食
之後ken批評佢又認同 佢淨係識講好味好味
同埋佢地真心好大食 明明可以兩個人試同一盒
又話平時唔會食咁多
唔好話咩為左拍片根本同一盒野一樣味唔洗叫多

餐餐食十個呢個飯 又唔洗洗碗 又道地

我地講得太搞笑定點

比錢啦 咁多嗲

泰國野就算係屎都話好食

新字典
「頓」豬肉

係咪諗唔到連cg都可以爆12個post

哇你咁有錢 你還翻個二萬蚊俾我先

一日一po

Ok整好

可能講得太多likef 令人想知咩事

係，日日都有野俾我地笑

好想知我地呢度總共有幾多個fans

但啲片悶咗好多

仲要講得好特登

新片又買hktvmall的野

唯有睇likef

我應該係由佢食金拱門開始睇

忠實fans 第二個po開始追

因為唔想俾我地笑

平時就食唔到辣 但泰國嘅辣就接受到

我都係

我post家屬圖

你點知有呢個po 我想知有幾多唔係痴線西嚟 係娛樂台搵到

元老級

邊有性冷感, 明明好大食

痴線西過黎

無人滿足cg

娛樂台搵到應該好好笑

個時忠實fans黎

其實的飯睇落勁唔開胃，好劣

個時啱啱睇cg 仲同啲frd講cg都幾q啊

我以前差啲因為cg同嗰陣男友分手 佢接受唔到我上癮咁

但係因為係hktvmall加泰國野 唔好食都變好食

我都有ex講佢幾q

得啦 你好煩呀 試下姐

果陣痴線西得我地幾條友 宜家個fans club越嚟越多fans

幾條友就推左幾個post 好痴線

咁誇c豬好大影響力

有巴打先勁 巴打們 keep住 唔好唔睇cg

繼續向身邊既人散播cg既歡樂

係一路睇住likef一路傾 勁開心

而家連likef都冇

佢本身就好憎肥婆 佢仲話佢不修邊幅 食嘢又jap jap聲

竟然會有巴打fans真係好正

每日一散播比身邊一個朋友

佢japjapjap同埋食到好西個表情好得意

唔通我哋要沒落

我地要堅持

今日散播cg既歡樂搞到差啲比人block

冇likef都繼續推

好偉大

點解而家又好似得返3個

變做海盜得唔得
搵唔到海盜船

劣改

我第一個post就追

屌好夾

因為講佢嘅西人西事好難再更上一層樓？

其實點改㗎 好勁

可能大家未訓醒

舊fans要夜d先出現

深夜先係舊fans既主場

我第一個post開始追
係最後先開始留言

所以次次都傾到好夜

用snow個Auto cut功能
如果有電腦仲好玩

係囉冇見過你

難得今個post維持左兩日都未爆

成日夜晚睇，忍笑好辛苦
我睇到我屋企人成日話你又睇個兩隻嘢啊

呢度嘅fans講嘢都好好笑
我屋企人係話我又睇豬呀？

我屋企人同我一齊睇

一齊留言傾嘛

我都係我啲朋友話我好煩

c豬將"燉飯"講做"頓飯" 大佬 可唔可以查下字典點讀先

咁好嘅

佢哋話我cls然後一齊笑

等睇你多啲作品

電腦嘅話 整佢企喺船上面得唔得?

可能我哋唔捨得去睇其他po 秒秒f5

買埋呢對鞋再加依喲衫 梅菜褲 就可以變成cg

遲下可以日推夜推

cg新片 燉豬肉>頓豬肉

楊明燉湯都唔知

點解白滑左

又可以入字典

有冇講咩?

等我加入c豬字典先

超劣既野食 佢地越鍾意食

係咪想摸

kg肯定執左
同埋可能因為係日本

辛苦哂對鞋了
日日都被c 豬踩住

想奶

有日咁岩見到POST2

本身都係fans

唔知叫咩款

對鞋真係好慘

佢話呢個女仔是咪痴線的 叫我食少啲如果唔係就會變佢
但係佢都繼續同我睇

聽到都走左去查 原來係「燉dan6」的異讀字
果然係中文精英班

原來一直錯怪左cg

真係唔明點解佢地條條片都拉到去講淫嘢

啱啱刨下佢啲片,佢仲有2件衫係成日着
一件係唐老鴨,另一件大大隻字 #Lift that shit印係件衫到,勁諷刺

係緣份啊

顛夠未

佢哋都上咗癮

佢新片拉左頭髮

唔是癲是愛cg愛到瘋狂

咁樣咪幾好

第一次見你

比人感覺企理啲

咁都著唔爛
負重好勁

洗唔洗買埋同款底褲

放頭髮靚啲

冇底褲 因為cg唔著

個鞋底會唔會仲扁過紙

早幾個鐘留過言前幾個po都有,冇野做先入黎睇下

有無得p佢落洪永城個套到

靚

第時 周街女仔都真空 因為個個都係cg fans

cls

笑到我癲

我認得你，樓主，百憂解同可樂 仲有brian problem

嚟m點算

張保仔

食評廢就不嬲 乜鳩都話好甜好難食 問題係佢食緊嘅係雪糕 朱古力呢啲 唔甜唔通酸架咩

好似佢食呢個朱古力批咁 冇食過oreo製品都應該食過oreo啦 睇個包裝都知呢啲一定係好甜嘅零食嚟 啱小朋友/螞蟻人口味
如果佢真係唔鍾意食甜野其實大把其他野可以買嚟試 唔通佢expect朱古力蛋糕加oreo cream食落口係冇味唔甜嘅定係佢覺得十幾廿蚊嘅野會用高級dark chocolate 整比佢

之後條片完果時就係咁話甜到佢頭痛 把聲煩到西咁 平時likef飲三杯手調飲品又唔撚見佢甜到頭痛

佢啲所謂食評真係睇下就算 佢啲10baht串燒口味太特別啦

sorry 睇唔到

仲有李書俊

Cg bb幾時開likef呀 我好掛住你呀

周街問人有冇著底褲 冇個個就可以相認

yes

仲有何保榮 啲改圖真係cls

死忠

仲有ken本人

其實我覺得new balance呢隻款好核突以前好興個陣有買過 好重身 同埋落雨勁易'sin'親

要著eyo衫 梅菜褲

李書俊都好深刻，仲有下年結婚嘅mk毒撚

C豬又專登講意淫野..ken girl個樣係苦笑梗[img]

574一向都唔靚個型

依唷婚紗

會員@唔好再咁蠢 同 @KenGirl

仲有過嚟傾兩句，鄭友盛
越講越多忠實粉絲

笑左

好痴線 一陣比人話性騷擾

lift this shit

到時mk毒撚結婚隔離有一堆著住打鼓衫既樂手伴奏

等我準備開新po先

我發覺左佢地之前都會share食
而家係咪要講求公平 所以一人一盒？
同埋燉雞講做「頓雞」字幕打敦雞⋯
係咁真係咁唔識字

有咩圖想我再加落#1?

又第13個post la

佢真係好誇張ken講得啱 佢乜都誇張一百倍

如果c豬到時真係有得結婚
會唔會都係著住梅菜褲

C豬啲片愈黎愈hea
上條片3-4分鐘
今條片5分鐘

社會低下階層 RemusLupin Royal級垃圾

係眨下眼就睇完

梅菜褲+依喲

Cg著Air嘅話會唔會一踩落去就爆

全部都係熟悉嘅臉孔啊

努力工作又係佢自己講既

漏哂氣

Nike應該要請佢返去做QC

十分好嘅提議

catgirl 忠實fans

多謝你認得我

佢之前同ken講話要拍自己中意嘅片
唔好理個點擊率

幻想cg著玻璃鞋

乜有人認得我

無錯

依幾日太多新fans入黎推post

歡迎使用素材

笑到仆街 淨係得鼓手

啲玻璃碎插晒落腳

冇likef冇人課金唯有出hea片

雪條

屌，笑撚到痴線

我都追曬咁多個post
但少留言

大隻講

笑死 我放#1

高汁

多啲留

好撚癲

不如開返likef啦c豬
冇題材唔好勉強自己拍片

好難食，你試一啖